## Educative service
<div class="name" align="center">
    <img src = "https://i.ibb.co/njMpQST/bg.png">
</div>

**Educative service** - это образовательная платформа для проведения занятий по различным предметам. Она позволяет не только познавать без границ но и поднять свои педагогические навыки любому желающему

## Цели проекта
- Обеспчеить возможность проведения дистанционных занятий для образовательных учреждений 

- Позволить начинающим педагогам практиковатся

- Обеспечить возможность для практики студентам педагогическтх учреждений

## Возможности для пользователя

- Групповые и личные чаты

- Система оцинивания педагога

- Возможность получить знания во многих областях

- Тестирования


## Сравнительная таблица аналогичных программ
|     Критерий                  | Viber   | WhatsApp      | Stepik|   ES  |
|-------------------------------| ------- |:-------------:| -----:|------:|
|                   Web — версия|    нет  |       да      |  да   |   да  |
|                  Desktop — вер|     да  |       да      | нет   |   нет |
|  Доступ к приложению по паролю|   нет   |      нет      |  да   |     да|
|                Групповые чаты:|  да     |       да      |   нет |     да|
|  Запоминание последнего сообщ.|   нет   |     нет       |  нет  |     да|
|  Автосохранение неотпр. сообщ.|     нет |      нет      |   нет |   нет |
|                        Стикеры|     да  |       нет     |   нет |  нет  |
|Истории сообщ. для новых участ.| нет     |     нет       |    нет|   да  |
|          Платные курсы(группы)|  нет    |      нет      |  да   |   да  |
|      Бесплатные  курсы(группы)|    да   |        да     |   да  |   да  |

На данной таблице видно что **Educative service** берет только лучшее от месендженров и платформы для ведения онлайн курсов Stepick. 
 

## Инструкция по установке
- Скачать локальный сервер([OpenServer](https://ospanel.io/), [Doker](https://www.docker.com/products/docker-desktop) или любой другой)

### Для корректной работы сервиса ваш сервер должен соответствовать следующим требованиям:
1. PHP >= 5.6.4
2. Расширение PHP OpenSSL
3. Расширение PHP PDO
4. Расширение PHP Mbstring
5. Расширение PHP Tokenizer
6. Расширение PHP XML

- Поставить на него Laravel - PHP Framework

    [Инструкция по установке на Doker](https://habr.com/ru/post/425101/)

    [Инструкция по установке на OpenServer](https://qna.habr.com/q/213245)
    
- Клонировать репозиторий, запустить через сервер

## Команда проекта
- Вольтер Григорий ИВТВМбд-21 фронтенд - разработка личного кабинета ученика и преподователя а также главная страница сервиса.
 
- Яровова Татьяна ИВТАПБД-21 фронтенд - разработка дизайна, индивидуальной страници каждого курса и страницы списка курсов.

- Васияров Михаил ИВТАПБД-21 бэкенд - маршрутизация адаптация вёрстки, создание миграций и помошь в ведение репозитория,  авторизация, регистрация, подключение почтового сервера, восстановление пароля.

## По вопросам обращаться
Email:`noancat@gmail.com` 
- команда Educative service

